%@Titre: Groupe Ouest (Sept.) -- 2004
\begin{myenumerate}
\item Dans un repère orthonormé $(O;I,J)$, l'unité étant de centimètre, placer les points suivants $A(2;-1)$, $B(-2;3)$ et $C(-4;-3)$.
\item
\begin{enumerate}
\item Calculer $AC$ et $BC$. 
\item En déduire que le triangle $ABC$ est isocèle.
\end{enumerate}
\item Démontrer que $J$ est le milieu du segment $[AB]$.
\item Démontrer que la droite $(CJ)$ est la médiatrice du segment $[AB]$.
\end{myenumerate}